其實一間學校好唔好，睇佢係咪成日賣廣告就知

曾幾可時，我逢星期六日都會去佐敦一趟，有時間中都會經過拔萃女書院嗰頭，但係我見到學校門口永遠唔會賣廣告；相反，喺觀塘GO雷「名校」出身嘅我，就永遠見到間學校賣廣告派傳單，但入面喺點 ……你懂的。

自從DSE零分升左ive之後，就成日喺地鐵或電視見到賣廣告，話讀完之後幾有出路點點點點。但我從來都未見過港大（唔係hku space）賣咁多廣告。其實，我覺得要判斷一間學校好唔好，除左睇間學校每年幾多人入三大呢d客觀數據之於，重要睇下間學校又係咪經常賣廣告就知。至於個原因點解，你懂的。
其實，自從入左ive之後，有d啊sir話有差不多接近100%嘅畢業生可以搵到野做，但又無一d客觀真實數據喎，唔通畢左業之後出黎做洗廁所都計入就業率入面……
但女拔呢d名校就唔通，佢嘅官方網頁就真係好清楚講一個實則數目，當中有幾多人入到三大，我睇完之後，嚇咗一跳，有接近九成學生入到三大；相反，「GO雷」都唔知有冇一成人攞到Fullcert.
真正嘅好野喺唔需要賣廣告從而都大把人去要☺

0分點樣升IVE

要入ive比夠學費就掂.

Fd上
比幾萬買full cert